點解要係我就黎可以忘記你嘅時候又搵番我

我知我地冇可能，你有穩定嘅另一半，
但係我都係鍾意咗你。
我會忍唔住搵你傾計，覺得做唔到男女朋友都可以做朋友，可以同到你傾計已經好開心，而你一開始都會覆我，
我地就保持住每日幾句嘅對話，
我地會傾下每一日做緊咩，笑下你又fail ，你又會係我唔開心嗰陣秒覆我。
我地會互相send下d好曖昧嘅sticker，而你又會改我花名。
其實嗰段時間真係好開心。
直到有一日，你成日都冇覆過我，我開始擔心，驚你係咪出咗d咩事。
結果睇你ig發現原來去咗陪女。
嗰下我個心真係好痛，同埋好有罪惡感，我知自己冇機會呷醋，但係我真係忍唔住。
我覺得自己好仆街，所以就算你陪完女之後覆我，
我都下定決心唔再覆你了。
我鍾意你，但係我決定收返埋呢一份鍾意。
我真心咁祝你幸福。

我地斷咗聯絡嘅第十幾日，正當我開始習慣我嘅生活冇咗你嘅時候，你搵番我，話想約我食飯。

點解 點解你要搵番我傾計，
你知唔知我嗰陣時用咗幾大嘅力氣 忍住 唔覆你，
你究竟當我係咩，點解可以咁容易就搵番我
明明我已經就快可以忘記你，點解你又要搵返我。

我覆唔覆你好

你會唔會有少少鍾意我

定我應該完全放棄你。

以為係自己開po

明明你唔係靚仔點解我都會你鍾個頭埋去

好撚慘 我唔想做仆街但係佢又搵番我

佢一扮可憐我就心軟

有冇情感大師可以覆下我

我聽無人之境真係覺得中撚到仆街

其實佢係咪搵我zip時間

明明有另一半都仲搵其他人嘅都係大仆街

但係我鍾意咗仆街

有冇人入黎屌醒我

屌 我好撚想覆佢

知唔知我哋最鍾意見到班死港女俾player玩
睇住佢哋慢慢落踏
睇住佢沉船
睇住佢俾人中出飛
睇住佢喊
好撚爽呀！！！！
Player係毒撚嘅朋友
Player係正義使者
Player幫我哋報復班死港女
祝絲打們拍拖遇着player
俾人飛完一次又一次

啫係你明知佢有女又搵你
你鍾意佢啲乜

鍾意佢體貼
鍾意佢聰明
鍾意佢對自己夢想嘅熱誠
鍾意佢溫柔

我鍾意佢嗰陣我唔知佢有女架。。。

咁你而家知佢咩料啦
咪傻啦

有女就狠心分手啦

狠心放手*

我明 所以我本身已經想放棄架啦
但係點解佢要搵番我。

曖昧下又唔洗負責任
拎你攝時間姐 點知你咁認真

點解樓主同我一模一樣
呢種感覺真係好辛苦
唔介意單戀暗戀足幾年
因為起碼仲叫做有少少機會可能會令佢鍾意我
但好介意嘅係佢已經有另一半
根本冇可能會喺埋一齊
但就一直糾纏落去
每次一諗起佢失蹤唔覆機嘅時間係去咗陪女
個心真係那住那住但自問自己冇資格呷醋

最撚慘嘅係明知自己一定冇機會 但係就係會忍唔住諗起佢 我折墮到發夢都係見到佢呀而家

真係好介意 仲要佢地只係一齊咗2個月
有時會諗如果我識早佢3個月你話幾好

我都好想
都努力緊 其實都有人追緊我
但係唔係佢真係冇動力覆佢
我個心仲係佢到 就無謂打搞人

幻愛

點解有女朋友都仲要搵人攝時間。
點解要咁仆街。
知唔知俾你搵黎攝時間嗰個好撚慘

咁你唔諗下追你果個 你唔覆佢 佢會唔會好慘?

我明呀 但係就係忍唔住咁諗
如果 如果所有嘢都未開始過，
如果我識佢嘅時候佢仲未一齊，
佢最後揀咗佢女朋友我都輸得心服口服。
但係而家係我未打仗就輸咗咁，
控制唔到個腦亂諗嘢，
佢又有意欲搵返我 ，啫係某程度上佢對我都有少少興趣？
我成日都會諗，
如果早幾個月識佢，
情況會唔會唔同，
佢會唔會揀我。

我明呀 但係點覆佢都係唔會鍾意到
咁點解仲要比希望人？
不如冷處理算

唔會
純粹悶想搵下你
佢成世都唔會鍾意你
信我

係
唔好再比啲仆街浪費自己時間
好地地識個新朋友仲好

唔呃埋你蝦條算係咁

我決定放棄啦
我做唔出搶人男朋友呢啲仆街嘢
唔知你睇唔睇到 但係想同你講
你要好好地對你女朋友呀
佢又煮飯俾你食 又支持你追夢 你都要好好對返人先得㗎嘛
唔好再亂咁搵其他女仔傾計啦
咁樣會搞到真係鍾意你嘅人好傷心
祝你追夢成功。

如果

我話如果咋

如果有一日你分咗手

如果我地又咁岩撞到

可唔可以俾次機會我同你呀

就算最後失敗

起碼我都知我哋嘗試過

而唔會好似而家咁係一個遺憾。

我到而家都唔明 點解要呃人
好撚仆街 點解唔三口六面同佢講清楚
你話佢心甘情願俾你呃就話啫

我會努力move on 架啦 呢排都開始發掘下自己嘅興趣
但係我諗短時間都唔會咁快再鍾意人了
個心好攰 承受唔到第二次嘅折磨
驚自己變相搵水泡

對唔住囉
我認我仆街

咁樣真係好撚仆街
點解男人可以將愛同埋性分得咁開。

你未一齊已經比人食住
仲要人地有女你都控制唔到
一齊咗佢日日偷食你都吹佢唔漲
你放手啦，你同佢既關係一早已經唔正常了

以為自己開post

其實女人一樣得
只係香港女仔思想保守姐